Moje AA NN . 
Moje AA NN se VB QQQ . 
VB ji AA NN . 
Vp VB se spolu ve NN . 
NN Vp Vf se mnou do NN , ale její NN Vp proti . 
VB ji 18 NN . 
VB AA , AA a moc AA . 
Vždycky si s ní VB co Vf . 
QQQ VB AA . 
Ma AA é NN a AA NN . 
QQQ VB moc fain , ale někdy VB trohu AA a NN jenom na sebe . 
VB NN . 
VB na AA NN . 
AA Vc Vp Vf svůj NN . 
To VB po ní moc AA a VB že si s ní brzo VB . 
